Mario 3D world真係差過其他Mario一大截

雖然係3D，但玩法同2D基本上冇分別，就好似以前ps1年代，為3D而3D，但冇諗過善用3D，基本上都係橫向+縱向咁玩。點解唔試下好似captain toad咁加入轉視點嚟搵路/解迷？(而唔係好似依家咁每個world加captain toad。但橫向又唔夠wiiu deluxe好玩，wiiu deluxe關卡設計我覺得好好多，power up基本上貓既比例太重，其他基本可有可無。

更加唔使講同odyssey，galaxy比。

ps: 未玩fury world

隻game2013年出

如果係3DS果隻，我都覺得好悶
Bgm又難聽

3d world本身就係舊game嚟
而fury world應該就係未來3d mario嘅發展路線
同埋galaxy真心神到hihi，希望出3

3Dworld 連線玩lag到仆街，有冇解決方法？

呢隻係WiiU果隻加強版
WiiU果隻本身係3DS果隻加強版...

呢隻嘅重點係4人協力
單機其實唔適合玩
可以4p而又3D得呢隻
雖然好多位都係2D式線性

當年都好高評價
係wii u頭3遊戲之一

隻GAME無善用3D全因為係multiplay 所限
多過一個人玩會鎖鏡頭
無得好似TOAD 咁擰黎擰去

如果多人玩又得1P可以擰鏡頭就會好似FURY WORLD 咁
2P 成日追唔切, 變咗陪跑, 做2P 嗰個好無癮, 我老婆直頭玩到想掟手掣

BTW 搭單問
3D world 我玩哂所有見到既關, 包括星同花關, 拎哂STAMP 綠星仲有5-6粒未拎到.
但STAMP都仲係爭7-8張未儲齊
要點打?

我琴晚同男友玩fury world 都屌鳩佢唔等埋我要我陪跑

最後幾張stamp好似要用全部角色過哂全部關

吓？3ds wiiu 2隻都係神作喎
1，每關show 嘅小立體圖已經勁有心思，每關都有主題
2，表易裏關難到。。。
3，勁有心思，尤其個mario 影子追人咁
4，wiiu 係3ds強化版，但wiiu版仲係有勁多新原素
乜背背龍，炸彈軍隊，casino...
5，呢款係2d嘅強化版，非常休閒
要故事就玩其他款

我反而怕之後冇晒創意
你睇luigi mansion 1 2 係神作
3都係。但已有好似 江郎才盡

我怕之後冇ps6 switch 3 4 代等
所有遊戲變白痴手機game

我買呢隻係為咗個狂怒關
之前玩odyssey 未夠喉

2d果隻都可以4p

luigi mansion淨係玩過3，但覺得麻麻

直頭越玩越悶，最好玩都係1

唔連線玩

我禁極都連唔到線點連

入左張地圖後禁R

其中1個人網絡差=全家lag
玩主機模式可以試下駁條Lan線落個dock度

淨係玩過NDS版super Mario
最後boss關要靠聽聲先搵到正確路線入去打大佬

呢隻game見到carousell 2手仲貴過正版以為會好撚神作好搶手添